
                      Una vez más, el director Chris Columbus adopta un enfoque de hat-in-hand para Rowling que reprime la creatividad y permite que la película se prolongue durante casi tres horas.
        
            